好想試下 fine dining 或者 omakase, 但身邊朋友一啲興趣都無

所以永遠都無機試
仲有我唔飲酒

應該點做
有冇ching 會約出嚟食呢啲

所以我都係自己一個去

你做兵請啲港女食囉

你請埋對方食包保立即好多人有興趣。

冇人想對住你條柒頭食幾粒鐘飯呀

我都係

去台灣試囉 平得黎都幾好食 香港食真係好貴食完寧願食幾餐放題

omakase 正

貴

去日本食好過

人地主要係冇興趣同你食

身邊朋友寧願買車買名牌...
得我一個喺度睇 chef's table

hsbc 有promotion，米芝蓮買一送一
樓主有冇興趣一齊去，遲下疫情穩定d想搵人夾枱腳